曾淵滄發左達未？

成日咁多口水仲以為入左福布斯富豪榜

你發佢都未發啦

咁又誇左d

佢話平均計每日都有租收，即係約30間樓。

可能人地租比 AIRBNB

未有airbnb時咁寫。

我剩係記得條垃圾推1101 15年學人教炒股班10000蚊4堂

都係一個教書 糧厚吹水

賭博咁困難，唔啱你玩架啦

隔日收租 ，應該勁過呢到99.9% 連登仔掛

冇人提下佢條曾氏通道？

佢宜家買唔會支爆

各位跟唔跟？
我就無跟

不了